如果阿仙奴後上拎前四我自資帶領香港阿迷飛去英國幫雲加含撚

非阿迷有冇得含？

無

Ok

咁都後上到我幫樓主含撚阿